呢個世界，有咩殼係開唔到既？(諗完先好入黎)

用盡九牛二虎之力，用唒d咩浸熱水(熱漲冷縮)，橡筋 etc
搏鬥左3個字，都係開唔到，我諗緊除左打爛佢，我可唔可以係有生之年開到

有無人有類似經驗，教下我點開

濕布囉

渣架

用洗碗個d手套開

渣ga

紅圈位拎匙羹輕輕用槓桿原理勾幾下
就會開到

試左

屋企無

開個爐用火興一興佢

Sor囉

以為 iq 題，想入黎睇下 o 的 on9 答案，點知你呃我

開到未

呢位巴打 我十分感謝你
我得左啦！

本身諗左咩答案

我應該早d上黎問，咁就唔洗onon99企係廚房咁耐
多謝各位真心答我既巴絲

渣ga人地一諗就諗到

係 我渣ga

以為你講緊地殼

高質

生活小智慧嚟
開得多就會知
我都係老媽教我先知唔使用蠻力開嘅方式

用叉開會整彎d叉位
匙羹好d
同埋唔好勾紅圈以外位置同太大力
唔係的話你點都扭唔緊同會漏

諗住答一丘之貉

得我對呢個"殼"有疑問?

明明呢個叫"蓋"..........

個post好高汁

突破盲腸